龍心、馬車、思覺sir算唔算生不逢時

以上幾個青山派youtuber，算係香港youtube界既開山始祖，唔洗靠咩小學雞打機片淘寶開箱去吸人氣，純粹個人魅力同出位就引到幾十萬views

可惜當年佢地唔識亦都冇諗住用呢啲名氣去搵食，當然佢地本身就係癲佬，出入精神病院多過拍片(馬車仲係支那坐緊 )

仲有啲honorable mention，例如極醜惡，又係走在最前，十幾年前已經屌緊黑警，個先見之明

Youtube界開山始祖=Eminleo

龍心如果喺呢個時候出山
話唔埋可以拍住謝檸檬上位
兩個都癲癲地

計落馬車唔係差唔多返出黎咩

龍心 思覺係
劉馬 咁撚低俗 搏出位 又玩唔起 屋村街童一條算鳩數啦
咩時代都hit唔起啦 垃圾人種 衰撚埋老強仲

檸檬真人串過馬撚啦 範範掂 人數贏家 佢邊話理啲二打六

馬車會慘啲
個ac分分鐘唔係屬於佢自己，但樣就佢出
「怒屌 」「低等生物」「俾mk洽」

佢唔係衰老強，據聞係鹹豬手